11月24 deadline 不回應三大訴求 中大基地爭取獨立

琴日柒婆已經明確表明唔會回應五大訴求，如果唔爭取獨立，係冇可能達成五大訴求，更加對唔住死傷嘅手足，希望大家明白呢點。

以下係預咗會有人講

1.國際線
好多人當咗美國人權法係救命草。但先唔講人權法可能到出年先過。就算美國過咗人權法，到時候都係case by case處理，如果到時候牽涉到支那大粒嘢美國會處理？停止出售武器比警狗佢哋唔會向支那買？到大家最關心嘅關係法，我諗過咁耐大家都知，即使中國做啲咩仆街嘢，美國只會無限接近取消關係法，打完一輪口水交，結果係點大家好清楚。而就咁爭取獨立，的確冇道理令人支持分離主義。所以國際線應該係
中國以不人道方式鎮壓香港人訴求，英國拒絕承認中國破壞一國兩際，港人逼不得而，爭取獨立。［red]

[red]2.解放軍血腥鎮壓，你嚟擋？
我唔知問呢句嘢嘅人琴日有冇喺中大，琴日中大人已經當呢個係一場仗咁打，琴日班手足已經係攞條命博緊，警方行為已經同血腥鎮壓冇分別，除非爭取獨立，如果唔係永遠冇可能真正清算到班狗。

3.乜步署都冇點獨立？
想信每次提到獨立，最大聲音一定係未係時機。但正正就係因為呢句說話令香港獨立一直處於空話階段，時機係做出嚟，當大家有共識，所有嘢先可以傾到，而我哋依家要做嘅就係到24嘅之前一齊去落手落腳做獨立實際要做嘅嘢。咁多死士出po話要殺狗，點解唔將自己條命用喺最大價值

4.主流民意都唔係獨立
去到呢個階段，其實國歌，香港民族等已經喺潛意識入咗真香港人血，而且我都好肯定去到呢個階段，只要年輕人帶頭做，真香港人就會支持。

11月15號前以投票數字作準，若然中大手足同意，請15號讀出宣言（共識後寫），以中大作為據點，正式打響香港獨立戰

香港獨立

天滅中共